Emma, die was niet echt op alle angstige zelf, ten aanzien van deze overschrijding van angst door de verzekering van mevrouw Goddard's ervaring en zorgvuldigheid, maar omdat er nog steeds een zekere malaise maar ze kon niet reden weg, die ze liever diervoeders en helpen dan niet, voegde zij spoedig daarna--als een ander onderwerp, "Het is zo koud, dus erg koud- en kijkt en voelt zo graag sneeuw, dat als het ware naar een andere plaats of met een andere partij zou ik echt proberen niet uit te gaan van dag- en ontmoediging mijn vader opzag ; maar als hij gedaan heeft om zijn geest en niet lijkt te voelen Koude zelf, wens ik niet te bemoeien, want ik weet dat het zou zo'n grote teleurstelling voor meneer en mevrouw Weston.
